[ONCE] TWICE 討論區(133)99line畢業粗卡 師妹出道大發

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

第一次開po
留個靚名

放低個名

帶住leader嚟LM

留名

Saida黨留名

Lm

終於找數 但啲姐姐剩係會去幫手食

講咗成年終於有

就咁聽DTNA喺最唔夾

死喇我好似睇唔到

LM

留名井南

返工無得睇

依家揾緊同事調更 調唔到就

就係多咗呢隻

笑死

冇人返工冇得調更

留名
看完SPOILER 忽然好期待YOY 日文版

我宜家調唔到 睇下調唔調到假先
我點都要睇到我瑜直播

個topic名

How come 有YouTube個logo??
YouTube, V app兩邊一齊直播

我好似岩岩先留完名
又新一個po
再留個名先

你唔講我都唔覺
講師妺還講師妺但唔好連個topic都騎劫埋

好耐冇見喇撈c

Melody Project ?

請問依段 Vlive 係邊日 ？！
想塭返 full version

要番學嘛 所以少左上水
我爬左幾個post 發現癲佬有增無減

我覺得唔係live 係好似娜璉tv學煮嘢咁早幾日拍定

11/13
full version:

出得po通常都係live?

真
做多咗

lm

thanks a lot

你啱！ 但佢冇寫live 驚佢唔係live

係咪因為彩嫲嫲今日整既kimbap令到子瑜醒起未找數
定同mo今日都分別喺到講彩嫲嫲既kimbap

求集思廣益

本人想改名的話，新名可以叫咩？
屬性：本命 Momo，室友黨

平井桃的定延 唔知得唔得

室友黨主席張允行

想要 d 搞笑 d

2月14顛沛流離

想知幅相咩時期真係睇豆個髮型就知
次次都係

情人節真毒留名

還好啦
好唔慣冇行程嘅TWICE

其實冇行程但都不停有「新」嘢出

係煮野v黎？張圖同煮野勁唔夾

比埋前年既你參考下

唔知今年有無

Thx ching 果陣未飯上冇睇過張圖 果張都唔夾
嘩原來上次瑜播左成兩個鐘 好難想像佢平時係鏡頭前講咁少野會播到咁耐 得閒睇下先

我只能講其實佢同平時無分別

doki doki doki

Im Nayeon 留名

因為佢真係冇乜點講嘢
佢煲水都搞好耐

點解又關師妹事？

sorry 咁多位大佬
見上個po有人提議呢個topic 又想幫師妹打氣所以就用咗
請返大家食朱古力

師妺未有Post
一次半次咪當幫手撐住場先囉

上次係咪最多view嘅v

其實咩黎

新po留名

ching好打極都有限喎
btw原來真係#1嘅v 同埋心心1.41B
好癲

我懷疑當時我仲未入坑

紗瑜推po

mo po完相之後見到定upload既kimbap就留言問邊個po既 佢地ig貼野係無交流

推

求集思廣益

本人想改名的話，新名可以叫咩？
屬性：本命 Momo，室友黨

佢地share account用 另外8個成員都可以post 唔知都唔出奇

室友的浴缸

室友的公仔

定子偷桃

室友的被鋪

室友的床單

食Mo定時 好似有d柒但照講出黎俾大家笑下啦

定時食Mo就真

囂紙巴嘅毛踢 휴지바께모태

我都有諗過呢個次序但好似冇咁食字咁過癮 唔掉轉都明有呢個意思架啦

2月14癲沛流離

2月14曲折離奇

2月14恐嚇著你做人沒趣味

2月14強顏歡笑

XX 定時
係唔嘢意思？？？

見到Namo同雪糕就好自然諗起優私生

竟然未有癡線佬話今晚去搵T寶食飯

你一講就會有

你係咪唯恐天下不亂

乜咁快又爆po
留個名先

呢個係幾時既事

今年係咪無情人節短片睇

痴線佬會話而家就同緊九個一齊啦仲等今晚？

對唔住，之前紗夏過離香港，我提前同佢慶祝咗

上次sana post相, 三歲直頭ig問佢做咩唔瞓啦
(Twicetagram經常自問自答)

ig story 🍑

諗起奸奸

咩奸奸?

今年既情人節片唔通得呢條

A1頭條 子瑜畢業囉

作為once都不自禁要問,子瑜畢業既新聞價值係唔係真係大到要上A1
就算全台灣100%人口都係once都未到啦下話

台霉係咁上下啦

zoom 到禁近做 jm9 ???

GOOOOAL!!!

今日靜到

幾時先派糖

要求點人數

未收工

開緊工

Hi

咩風吹你入嚟呀
btw星期日子瑜有v，唔好掛住去信和miss咗

我子愛瑜

請問哩個係咩活動？

身為單身狗的我

線上fm黎 要係vlive+ 買

2月14最好就係返屋企睇T寶

個反應真係cute到爆

cut走左子瑜既部份 雖然估計都無反應

三歲直頭睇唔到

唔該巴打

MiChaeng都負皮

呢幾個人可能唔係負michaeng，可能係負皮我姐
其實成日都有人負皮，唔洗太在意

因為以前冇呢兩個打歌節目 加上比起其他4個打歌節目唔出名 冇人留意 冇人睇 mcd 開始 gimmick 大啲

利申好似係

巴打有無開過twice whatsapp group？

有

我想加入🤣

想入+1

冇人會推post㗎啦

喺post度傾咪得囉

the show 同show champ 冇咁多人睇
同埋第2個禮拜打歌先有得攞1位

今個情人節冇twice 既朱古力

無間度來留名...

只給定延掃的Mo背

你哋俾咗好多 idea 我

我已經諗到啦

係度傾又唔佔手機位又可推 post 又可 promote

咁即係大家都慳番啲力水

學生會會長張允行
改名為
桃不出定延鹹豬手

thanks you guys

返到屋企諗住睇吓今年T 寶嘅情人節朱古力片，點知冇

幫你諗果陣 覺得桃 Mo 定呢三個音好難玩食字

呢個好 搞笑得嚟又反映事實

下午唔出就一定無啦,點會留到夜晚出

堅得

為慶祝成功改名………………

第一張真係誇到呢...

係咪得今年冇？

暫時係

心淡了

岩岩18年年尾先飯
就咁岩今年就冇

MO都叫整左條片既

IG 唔知邊個隻手

有點慢了的SA

我覺到依個仲誇
唔係摸，唔係揸，真係舐

我願意做嗰件cake

Sana?

重記得上年食金莎
就好似發生冇耐嘅事咁
Twice 可否不要老

子瑜接受唔到

係

見唔到SA啲頭髮 唔會又染返轉頭掛

18禁

真係唔敢想像佢地平時係房玩乜

定會唔閃

其實見佢地間房，都好似夠位擺2張單人床呀
點解係要一張雙人床俾佢地呢？

你當 Momo 的公仔、Barbie，定啲 Lego、figure 冇到？？

定會玩 Mo、Mo 會玩 Barbie

Twice唔愛once了

原片係咩嚟其實

Push

開頭,d member係咁爆佢地料

Lovely 都有成員版 cls

呢三個啲特徴

又幾得意

真係cls仲未loop完patpat lovely

有時會lock門

點解momi彩隻lovely特別重啲嘅

Lovely應該好好賣,睇黎以後都會見到
但真係幾可愛

係幾可愛嘅

以後呢張圖可以放返特定成員落去了

諗到都開心

momo有幾個products係金髮

mina 靚到癲

米彩

隻鞋

Sana 個張睇一次笑一次

得隻角仔你都睇到

定一巴打埋sa到，呢團人堅不和

Sharon

好有心思
個高度跟番佢地依家個歲數

99line身高

仲有呢張

Mina looks so good in these pictures I can’t even argue with how extra JYP’s caption is omg ㅠㅠ
“This is… like a sculpture finely calculated and crafted by delicate hands that poured their heart and soul into it”

係咪彩寫架段野

南b第2張圖

#緰

Navely 喜歡小朋友 積極
Jeongvely 愛清潔 酷
Movely 最愛跳舞 勤奮工作的人
Savely 天真浪漫 可愛
Jively 最愛唱歌 害羞
Mively 默默努力著 愛好和平
Davely 炒熱氣氛者 魅力
Chaevely 最愛草莓 有創造力
Tzuvely 最愛跑步 完美主義者

我彩岩岩ig post左相補祝情人節
最尾個張相有南
Michaeng

頭兩張係香港影既?

應該係
睇件衫似係MB個日Special stage個件

路邊的南b路過
Btw同框就當有糖

已經唔係第一次最後張相有mina 一次就話巧合 幾次就

Michaeng is real

留名等睇豆今年嘅生日post最尾嗰張相有南

諗住放最尾冇咁覺眼
點知反而仲明顯
好sweet

姐係主打日本定點？

有冇巴絲放29或者30號蛋巡飛

啲日文又學得唔錯

Jyp算唔算係完美男人 一黎有眼光簡到我地T寶9個成員
而且英文日文都識
仲要係潮流教主 fashion 方面至少領先韓國五年

應該主打日本(?)
畢竟Sony Music喺日本都有幾大個市場

乃同櫸都係sony

啲MV真喺好高質

出香水！！！
有 michaeng
娜桃紗個支一定好甜

MiChaeng+shipper god志效 肯定好甜

諗返起躺播噴香水

1. 噴咗變聰明
2. 噴咗變 on9
3. 噴咗會發癲

「迷上我了嗎？」

hana po同momo一齊去旅行既相

「是的，迷上...」

「我不能被你迷上喔」

其實唔係不可以迷上你咩一直搞唔明

感覺男既應該噴藍色個隻好啲

綠色應該都ok

我照copy佢字幕咋唔緊要啦，食糖緊要

但想有紗味

佢平時用開果啲都好似極甜

買埋粉紅色啦
用唔到都可以擺喺度睇下

每款都買，想24小時聞住T寶嘅香味

大家係咪都會去巡蛋？

唔去學咩人叫溫屎

我個紗蠟燭已經用黎擺緊

比細妺用

買晒3枝就唔使煩買邊枝好

去啊，我無candy bong

有無唔去嘅師兄借支俾我

買番枝啦
好似可以現埸買

好驚要排幾個鐘

我已經預左落機就去排

清幾點機

28晚

新呢條v片尾係sa比人輪住bobo既畫面

冇飛

我就咁聞覺得太甜 我妹同我一樣都鐘意fresh啲

買！

買！
我要喺日本見到你

大阪場 香水毛巾都係Michaeng志

唉 又唔知邊個師妹會比佢撩

賢仔頭又綠了

yeji 同豆腐一樣都係內雙眼皮

yuna 個笑容拍得住小隊

平時子瑜眼甘甘咁望住三歲,而家坐到埋去就唔敢望

Twice產品既創意真係唔會令我失望

佢索性合埋眼

大三角

4:30 open應該幾點去排好 好多野都想買

7-8點

去廁所點算

佢地三個關係好亂

排幾個鐘都要去?

有冇巴絲去大阪場可以幫手買
我淨係去東蛋

sahyo咁專注練習好吸引

有人賣先得架

Sana拎bobo, 子瑜諗咗幾秒先

小犬大阪

蛋巡啲周邊有無得官方網上訂?

TWICE 'YES or YES' went up to #5 on Music Bank today❤️

Digital: 1721
Viewer Preference: 891
Album: 29
Broadcast: 164
Total: 2805

It's the 15th week now

預售先收
演唱會當日只收cash

帶一大疊錢去

師妹團真心唔錯
Yuna

衰啲咁講，定延好似俾人輪咁

紗瑜大發

Me too
唯有話我唔係温屎

大姬團

我早你幾個鐘

松鼠紗食嘢巧QQ

無趣兄弟，定B掃彩背，巧姬

姬團

紗食嘢嗰姿勢

姬到，定B奶紗夏塊面啲cream，睇下豆腐個表情

啲唇膏印，姬王又贏，開心到佢

笑到仆街

定又抽水

南：冇眼睇

名井南實有方法對付定

其實彩同南可能只係借緊定黎玩推拉

sohyo又然

黑材料，團內欺凌

紗效又贏

點解我覺得南好似尷尷尬尬咁既

最後個下好似三歲直接將個身貼近定延個頭

電燈南老是常出現

佢成日都太靜

犯規

快啲拎毛氈包住佢

CLS

靚到癲

湊崎紗夏世界第一

佢兩個咀既時間好似特別長 其他member錫面都係輕輕點一下

請問預售係唔係官方網上買? 唔係once japan買唔買得?

佢心諗 我先唔同你哋班人癲

sa個假髮比左mo?

預售好似係演唱會前一日嘅就係預售

應該冇關係

但你最好搵下Twitter /ptt/wb睇下有冇翻譯先

呢兩張圖就解答到

我呢排都有追其他團 點算呀

你不嬲都有 我過下眼癮咋

我都係睇完宥真跳merry and happy先睇下咋

2月20日下午2點係網上預售:

不過唔覺佢有提送唔送海外，可能要到時再睇，Once Japan Only商品要入會才能買。

各場地預售日期︰
3/18（月）大阪プレ販売
3/27（水）東京プレ販売
4/4（木）名古屋プレ販売

7net好似唔收香港卡

係咪要通頂排

之後應該有出道綜藝

如果揀送去7仔取貨同俾錢得唔得？

只應天上有～～～

我諗20號先知 如果可以 就好方便

多數唔得

貴氣南

對鞋🍓

好低調

話說都仲未睇豆腐去當兵個節目

嫩口

嗰個節目係乜？

真正的男人 160221開始 160410完

今日到sana啦

如果係mo唔知會唔會去馬

Super Intern EP04

MO彩出左2秒

未見過既治癒line短片

好少見瑜咁活潑

就咁睇好似唔係近期？

似係啱啱出道

上面全部垃圾
你哋不如開師妹po傾算

師弟師妹聽歌可以
課金不了
除左day6

除左睇未睇過既v之外冇野好做

有人已經開咗啦

開咗就出去傾

依條片好好笑

由優雅的私生活再開始睇多次

加重睇tv1-6

定又亂用臉啦

好型 睇左好多次

睇完好掛住佢地

我知，所以我先 post 出嚟

超認真,睇佢地啲後台片總係有人練緊

twitter有人treand緊#JeongyeonWeLoveYoo
話佢潛水潛左太耐想召佢上水好似係

子瑜->->

哩段笑死我啦

頂你個肺，我戴住耳機，好撚嘈
不過好好笑
後面嗰啲响到膠叫
Momo 震爆耳膜
最後 Mina ..............

聽日終於17號... 終於有野生子瑜睇

韓網都有讚佢地

希望有埋其他姐姐 好掛住佢地
雖然上次vlive無人理佢

可愛嘅哨子聲
btw小隊唔使用咪都得

巴打

應該得彩會上鏡,如果有其他人上鏡
感覺上佢地隱藏緊髮型,近期得99line係公海曝光過,mo同sa都有少少可能

認真睇嘅話你會發現南係自己越行越後面

學到嘢，雖然唔知啱唔啱
【領唱VS主唱】這些女團分了領唱和主唱｜有什麼分別呢？

如果煮嘢食，好可能有 Mo

Mo只會負責食
好似之前小隊嗰次咁 瘋狂食無停過

pabo line

果次小隊個v勁好睇 好舒服咁睇佢地傾閒計 唔知幾時有下次類似嘅呢

聽晚子瑜如果全程單拖都唔知點算

定站會唔會有dome tour代購?

啱，小隊個v好好睇

子瑜單拖可能會有姐姐打電話俾佢

三歲會唔會出手呢

紗夏一定出手

小隊個v仲爆左好多野 覺得3mix比較唔怕公司 最鐘意睇佢地開v

其實上次金子瑜都幾悶
所以希望有人陪佢

悶,但係都係其中一條最多人次睇過既V
你話我地係唔係犯賤

想睇大家姐調戲忙內

始終子瑜多飯
台灣一堆惟飯
同埋見到子瑜笑已經好開心

就算佢成程唔出聲，都會有好多人捧場
btw真係餓咗好耐，今日記得準時收睇

加一

佢兩個啲互動好搞笑
子瑜招架唔到三歲既調戲

真係閒話家常咁,希望佢地知道其實ONCE好鐘意睇呢種V

覺得佢地係知道 但感覺公司唔鐘意 有時睇到佢地講野望住經理人 個次momo都即係兜返話公司好

就係驚呢樣直頭唔比佢地咁常開V
而家直播既少左好多,當然佢地都忙左,又攰

幾萬人睇呀瑜煲水

覺得JYPE又唔會唔俾佢地咁常開v既 果次嘅話題係敏感左d 應該唔想佢地講太多果方面嘅野就真 佢地係到兜好好笑 v係因為忙左所以少左姐
就算唔講番sixteen、以前做綀習生d辛苦野 講第二d話題都得 我係想睇佢地好似果次咁舒舒服服傾計

唔知聽日整咩呢

小隊爆自己妹妹有拖拍個v都係呢種

我都好鍾意睇3MIX播v 睇到佢地d互動同友誼好正
都好鍾意睇Samo係到互撩互寸 好鬼好笑

彩牌士多啤梨夾火腿

結果整完又差唔多兩個鐘

佢地成日傾到唔記得開左live咁

我記得嗰次家姐準備講原6mix members知道要參加sixteen之後有咩反應，但係之後望左望經理人就冇再講落去 其實我好真係想聽 我估佢地當時係唔高興，所以經理人唔畀佢地講出黎

第一眼以為個頭有火花

玩滴滴金咩

我記得之前志效已經有講過
話知道要參加16 好唔甘心.. 嗰陣好大壓力之類

子瑜開v經常性望住經理人
好似好驚講錯野咁

點知親故冇睇反而momo有睇

momo成日都支持member

February Brand Reputation Rankings for Individual Girl Group Members:

#3 TWICE Nayeon
#19 TWICE Sana
#20 TWICE Tzuyu
#22 TWICE Chaeyoung
#26 TWICE Momo
#27 TWICE Jeongyeon
#28 TWICE Jihyo
#29 TWICE Mina
#35 TWICE Dahyun

當年無講錯野做錯野都畀人推到要出黎拍片道歉

翰林高校99Line畢業message

Once入面真係好多勁人

Cr.

180124 娜璉 定延 志效 去咗大阪

金毛定?仲要短髮?

180124

係喎！抄車

睇左日期無睇年份

笑左回帶

Twitter刷緊 #KimTzuyuReturns 同 #김쯔위가돌아왔다

其實係4點定6點

4
韓國快香港一個鐘

燈光好左

好靚

vvvvvvvvvvv

youtube is dead

故鄉早餐係咪即係蛋餅

得佢咁乖咁聽話

好細聲

係時候推 post la

塊面包比佢切完應該得返一半

太遠又無咪...

幾萬人睇佢搽麵包

較到最大聲比震機嚇死

真
一定要用電話播架咩

YouTube 大聲啲同快1-2秒但lag

原來係震機, 我仲諗緊係咩聲?

完全睇唔到

好平靜嘅v

咁似整西多士

烘底三文治ja?

好賢妻良母feel.

子瑜真係好瘦

搽花生醬搽左成個字

瑜寶

用牛奶應該係西多

又牛奶又雞蛋應該真係

微笑住咁打蛋，會唔會太靚

仲未識開爐

火都唔識開

似未插好罐氣多啲

咁快啲邊洗唔洗煎熟

美女廚房?

係張台太細定佢真係放好多野?
一D位都沒咁

百幾萬人睇子瑜整西多

塊包好似仲好濕咁

一定濕啦奶重多過雞蛋
重要煎咁短時間

YouTube用abdlock擋咗廣告就睇到唔同角度的

子瑜煮啲咩出嚟我都食

好LAG但是

無落牛油

唔浪費食物 食埋條邊

都唔是佢食

係
所以兩個同時開住睇

佢做 youtuber 實賺死佢

而家係JYP都賺死佢la..

有幾多個鏡頭

多角度觀賞..

而家係整緊咩拉麵

家鄉早餐先

似蔥抓餅

youtube另外兩個角度都load唔到

youtube個邊已經lag咗幾次 所以要2邊同時一齊睇

原來伯母都睇緊

唔知佢見到個女煮到咁有咩感受呢..

我收返
d水多到

feel到聽日子瑜又上台媒A1頭條

蛋餅得一隻蛋又落咁多水

佢睇個磅嚟落笑死

佢好似好迷失..

ptt啲台灣人睇到眼都突

佢手忙腳亂真係好可愛

彈油會唔會嘛死佢

SANA YAAA

sana !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

耳仔

SANA !!!!!!!!!

紗瑜又贏

又然

緰

Sana黎搵女朋友

即刻要校細聲返

聽到紗效一齊黎

變左湯

好水

神之手

有野食 MOMO出現了

長髮定

真係有室友

桃副眼鏡好正..

室友肯定嚟食嘢

好似冇開火?

終於要俞媽出手，但個出手有d。。

定b個look

Sana唔係好呢埋啦

佢係咪整手抓餅..但個餅未整好就放入面D料

可能無化粧

果然係團寵忙內

佢應該反漏咗個皮

無化粧都係咁靚..

定終於都見到好水要加返成盆粉落去

sana搗亂

定延救忙內

啲filter又幾過癮

以前vlive有字幕

其實除左太淋之外好似幾好樣

Sana

佢明明睇住recipe整
係咪磅粉嗰時無歸零

吹完再餵

紗子

想睇子瑜整錯

我覺得佢係唔想show個新頭出黎，先唔出鏡

係咪紗講普通話?

Sana講加油真係好好聽

果然係清潔擔當 定B狂清野

from ppt
MOMO也是另一種救場 吃掉

Sweet

搣剩啲芝士都係好順手咁放落momo口度

燶底？

燶咗

叮返熱個面

周老闆要一份芝士肉鬆蛋餅走蛋

私家蛋黃醬 ??????

定=媽媽

食咩都要落嘅醬

momo真係嚟任飲任食

定好專業咁

你要明白，幫手清場到子瑜嚟都係好重要

牙瑜馬尾好靚

點解咁都唔肥？

定整嗰件最似蛋餅

金定延

變左定煮桃食..

定整得最似模似樣

開始煲水台

整好了

重點環節瑜煲水

點解今日定 d 表表咁可愛

頭先嚇親我

定開始執枱

可能頭髮長左睇落可愛d

夾面夾到咁嘅樣

瑜真係唔啱入廚房

定

又生蛋又咁多芝士

入廚房呢啲粗重嘢唔使佢做

拎去叮掛

唔肥唔高熱量都唔食

定B開心舞

水未滾想落面 ?

[港女廚房] 原隻乾炒公仔麵

等等
可能係 spoiler

好想食碗麵

室友、紗子
好 sweet

佢依家整嗰隻麵係台灣嗰啲拌麵？

Sana係台底食

momo 搖手一定好食

Mo真係食咗飯先嚟？

米線?煮緊既

ptt有人話係呢隻

個樣好曾拌麵嗰種

麻醬面

碗面比人偷左

桃是負責食的..

枱底伸隻手出嚟

隻手
成碗麵攞走左

係咪紗夏來？

sana

又落蛋

清場Mo

多鬚女團

真正多鬚係邊

呢個係第一碗sor
第二碗係麻醬拌麵

又餵食

又喂食

開蛋似模似樣 (好似係)

SANA

一億like子瑜唱candy boy?

另, 點解我login 左都like唔到

Momo：「子瑜我愛你」(中文)

手機定PC?

拖兩個喼番韓國原來係裝哂d台灣野
番來開vlive

PC

PC like 唔到？

PC應該like唔到
利申：我都係

佢不停迷失係烹飪遊戲入面

子瑜又迷失咗成分鐘

拎住兩塊麵包，企左係到半分鐘
都未諗到自己可以點做

子瑜點解可以咁可愛

一分鐘有幾多秒唔係迷失緊?

pc從來都無心心禁

一億左

Candy Boy sol!!!

candy boy
好懷念

果時我都未係 Once

煮食live秒變跳舞live

wow好懷念

係久違嘅do it again

百萬view又公約?

好鐘意Do it again

佢仲煮唔煮佢果兜蛋漿

隨機舞蹈v

角落的桃

好掛住D舊歌

珍貴的愛

初con啲歌

唔見人都聽到魔性嘅笑聲

Precious Love呀
超鍾意呢首

跳完舞去左搽面包

未落牛油

着住圍裙跳好 cute

借一借位
唔得閒去 想放單張東蛋頭場
有意請tg me

西多 下午茶都變宵夜了

睇到想食西多

好肚餓

台灣女孩周子瑜在韓以團體TWICE出道，獲得超高人氣。她17日難得開啟個人直播，在鏡頭前下廚，自信滿滿地表示：「我做小時候上學以前都會吃的早餐（蛋餅）！」但她身為料理菜鳥，光是切個菜就讓粉絲看得心驚膽跳，擔心她不慎切到手，甚至在製作餅皮時，連水量都過多，令韓網友一頭霧水表示：「是在做湯嗎？」笑翻所有人。

子瑜17日開起直播，在粉絲面前大展廚藝，她強調自己正在做「家鄉菜」，以前上學前必吃的早餐，由於現場沒有台灣式的薄餅皮，她只好從餅皮開始做起，卻放入過多水量，網友不斷提醒「水太多了」，但她傻笑表示：「水太多了嗎？是嗎？本來就是這樣吧？相信我一次！」不少網友糗她其實是在煮一鍋湯。

第一次成品宣告失敗，經過定延妙手搶救後，才重新做出麵團，子瑜第二次挑戰，卻在下鍋後，底面整個煎焦，她哀號了一聲後，定延靈機一動：「那放入電磁爐烤吧！」於是在她們的巧手下蛋餅做成披薩，話雖如此，工作人員及成員對子瑜煎出成品相當滿意，紛紛稱讚「很好吃」。

過左茶餐時間啦

自己整

晚餐都有西多既

依加3個鐘v係咪都係會自己熄

燶啦

我就係期待緊幾時燶

清潔定快放

全程筷子烹飪，鑊鏟，刀都無

我就係睇緊佢做乜鬼要用筷子切西多..

over3個鐘自動熄台 上次紗17年單人直播over 3小時 要再開多次台埋尾

唔落煉奶緊係無咩味

翻煎

瑜寶大細超
餵完紗夏食嘢之後要mo自己夾嚟食

所以佢係一個華人

餓到包皮充飢

落糖漿先好食

再煎燶la wor..

燶哂但係我都會照食

燶曬

食極都唔飽，攞晒屋企啲嘉頓什餅俾佢食就啱

茄汁豆係唔煮直接食?

唔好講話燶, 生我都照食..

而家仲有人送嘉頓什餅?

終於發覺唔記得落煉奶

我有兩罐 你要唔要

唔好講話生，就算有毒我都照食...

mo忍唔住自己落手整自己食

講姐，送嘉頓什餅應該係怕飢荒

發生咩事?全場笑哂

做咩連 d 經理人都笑到咁？

空口食罐茄豆

返工睇唔到

但佢都好慢下..

btw 佢著爐果陣好擔心佢啲頭髮..

真係有人送

原來係沒開火

我都係返工 但已經睇咗差唔多三個鐘

真。無火煮食

念力煮食

d蛋漿係咪痴哂頭先d燶西多士碎

mo係咪要將剩低嘅嘢煮晒佢

我食撚曬佢

好想幫佢反好塊蛋皮

mo

陣間玩玩下又燶哂

好勁

其實應該叫mo開v邊煮邊食

唔熟?

其實依家Twice有邊個係真係識煮野食

得果樣

佢地試完個反應好似真係有毒咁

變宵夜了

唔洗開爐既手工菜應該煮到既

定好似ok?

d 留言有人問 are u guys done

士多啤梨夾火腿？

要經理人試毒

mina整蛋餅？

我都想問

望落去幾好食

我覺得d色水怪怪的

無斷

想比MO餵

燈

斷左

已斷?

等開第二部

season2b

一重開就見到定禁住mo

一開室友攬埋一舊打交

一入去，見到室友

自己整完唔肯食?

室友日常相親相殺

原來 Momo 被定強…………逼食返

枱面果碗糊仔係乜黎

美女廚房

定撚好型

佢哋話 Momo 果作品嘅口感似雪糕

明天全部工作人員請病假

完左

瑜啲中文

再煮真係變宵夜

聽多咗直播同認真呢4隻字

因為live 今個post去得好快

大家都餓左好耐

冇得睇佢地我既生活變得好無聊

GYA餓行銷可恥

Chef Tzuyu

殺人犯 Mo 再現

子瑜好大姐姐呀 大個女喇

煮既野唔係

諗多左 我幼稚園整既都好過瑜妹

Mo春期

Momo係最熱心嘅ONCE

子瑜部機黎

日巡有無人拆大卡呀
40一張
有意tg我 nyoncee
少量週邊代購都可以既(?

TWICE 'YES or YES' after 15 weeks 😂 too strong
#5 in Music Bank
#4 in Inkigayo
好穩定

撳實一秒10心快d 定係 佢咁篤快d

好似餓到想食埋子瑜咁

我係好似佢咁 篤到手指抽抽地

有得撳實既咩還返隻手指比我

撳實一秒會變大心心

長知識

定好CUTE

定妹依個look真係好gfable

個加速好撚好笑

17年去越南過山車嗰到
用T寶既相來宣傳

子瑜係室友既電燈膽

唔知係咪要報返子瑜偏心女友呢個仇

SA同MO都好鐘意吃醋

成3個鐘要等幾多日先有中字

Mina同瑜
兩個內向既成日做電燈膽

Mitzu

能迴避嘛
我怕了當那電燈膽

但子瑜都係michaeng既電燈膽

子瑜係shipper

仲有小隊都係shipper

想買大板個支限定michaeng香水
有冇人可以幫下我我淨喺去東蛋

我tg

搭單問

搭單問加一

4月cb

腎力滿滿

然後5月韓con

"在今天的直播裡，子瑜挑戰了三次才煎蛋餅成功，要不是有隊友定延和Momo的幫忙，恐怕會花更久的時間"
Momo

都要有人空返啲碟出黎既

合理解釋

咁明顯既貢獻竟然無人睇到

唔係佢d工作人員點食

究極唯飯

笑撚埋右 嗰幾個橫睇掂睇都係台灣人

心痛 Momo
明明一直都幫手清場，竟然話佢冇幫手

真係鄧佢地辛苦 子瑜成日同member一齊玩 呢班人係咪唔睇mv唔聽歌

有少少擔心momo個肚今日有冇事
又生又熟又乜都食

Momo避免咗大量廚餘生產

但明明子瑜件事先係重點

室友太閃
但子都好努力,不停試總會成功
期待金子瑜第三季

似係黑粉多啲

希望JYP會加強保安或者安檢

睇子瑜迷惘個樣，真係好正

上次就話冇公開活動 今次擊掌會喎大佬

佢唔知點做好個樣好得意

子瑜好慘
JYP 快d 報警啦

咩事

睇上面

呢條友都痴撚線 不過擊掌會有安檢下話？

miss 左條link
小朋友想人留意9up下 冇咩野好擔心
寫得英文都應該唔係韓國人 應該係東南亞
好似以前隔離團都有類似野

Tzuyu, Momo: It's hard to cook while talking.
Sana: i went to major (on Sixteen) with that 😁

D死弱智 子瑜少條頭髮我地斬到佢變肉醬

母女line加噴火賢

“PDnim 啲菜唔係有機嘅得唔得？”

sana到底邊到黎既guts睇多幾多次都睇唔明
其他人都係做自己擅長做既野,sana

真係無腦 9up句野要承擔有法律責任既風險

敢搏 知道歌舞好大機會突圍唔到
背後應該有軍師
我

紗好聰明架

冷帽定真係好屈

長髮屈

有冇人知巨蛋週邊dream book係乜嚟

想買photobook+3香水

暫時未見到有人代大阪香水

我見ig三場都有人代

有冇link?

#twice代購
有多過一間有代

Momo: There's rumors saying we're having a comeback. Who started it?
Tzuyu: Our hair colours.
Momo: ㅋㅋㅋㅋㅋ Agreed

Vvvvvvv

CH+

ch+

即刻subscribe 唔知趕唔趕得切

冇咩事，我都係番出去先啦

有冇人有 plus?

Mo開錯咋

開錯

開左一陣就轉返普通
好彩未sub

點解可以咁白痴
但我鍾意

mo部手機有60fps喎

屌！

XS?

唔知，之前都未試過咁流暢

冷靜啲

Mo 好似話想玩 Go Go Fighting
但係韓國 down 唔到

好想教佢 down

竟然玩唔到自己做主角既game

JYP 幫佢地整個la

佢哋玩一定好搞笑

自己溝自己

室友再現

張相係Sa定係Mo

我玩咁耐除左candy crush 我都唔知做緊乜

長髮定真係好正

leader 入場

勁耐冇見過小隊

專業賣友

好耐冇見小隊

係街無數據睇V

公佈左CB開始有返V睇

完場

Momo said there was a day (2 weeks ago?)she fell down and hurt her little toe. It bruised and she thought it'll heal by itself but she felt constant pain when she was practicing so she went to the hospital for checkup. It turned out she broke her little toe
Momo: I'll continue dancing even though i broke my little toe. I'm not that weak

傻MO,養好傷先得架

小隊話放完假而家慢慢會開返多啲V

CH+繼續?

放到個頭咁大但無代言費收,三歲蝕呀

感覺好似9個人嘅合體相

mo自己既證件相?

mo：我沒那麼弱
雖然個人係蠢咗d
但係好撚型

雖然好型,但都好蠢,小心身子唔好要once擔心先得架

如果係桃身邊個個係我
我一定抱住佢去睇醫生

依依不捨既定

好想娶俞定延

俞定延世界第一

比左1/2個負皮

一打膠

明嘅會明

唔明

長髮既感覺好唔同
好有女人味
頭髮長左,佢言行都女仔左

係囉，睇返啲舊v會諗到底係唔係同一個人
外表同行為好似都有啲唔同咁

尋日好多撒嬌

不嬲覺得長髮定>>短髮定

各有各好
形象百變 型又得 靚又得 好尾機

我定點都正
不過我都係鍾意短髮定多啲
有種好特別 其他idol冇嘅感覺

Jeongyeon saw that Momo had her seatbelt on even though the car isn’t moving, and Momo said that people watching the vlive might not know the car is stopped so she wears the seatbelt anyways so fans don’t worry, and made Jeongyeon wear her seatbelt as well saying 'safety always!'

佢又岩喎

但佢loa個期個種短真係唔係好吸引
中髮個期女子力爆哂 姐係綠毛個陣

Safety always 即刻諗起豆腐係tv6 揸車仔

我都唔明 有冇人可以解釋下

廢時俾人話坐車唔帶安全帶 不如帶左先

GFriendHaters9同No Name都係發出死亡恐嚇嘅人

唔記得佢地個名
明了

Spoiler

Loa正到
個陣出teaser image 我j咗好耐

驚青豆腐

好型

型到喊

金子瑜有英字

發覺睇左廿幾分鐘，大部分都睇得明
究竟係咪因為阿瑜講d韓語比較簡單
所以翻譯得都比較容易？

豆腐有d look真係好鬼死得意

TT嗰陣都好型㗎

岩岩twicetagram story係邊個post咖呢？
我唔識睇韓文

深夜放毒

好似係定

放毒可恥

嫲嫲 我食飽啦 ！
食咗兩碗飯！

聽講定好鐘意用綠色字

代表色啊

原來子瑜前一日已經整咗做早餐比sana食

認人唔係靠指甲就要靠代表色

我牙定算好 會用代表色
其他成日唔用 大家9估

估都係一種樂趣黎嘅

member自己都估唔到

琴日條V,後面個part好好笑

夫婦日常

#紗瑜

甩甩咁就已經兩年
時間過得真係快

好想要然後放係銀包到

The year of yes

蛋巡賣晒不特止仲有live睇
溫屎個腎真係

我見師妹團個po好多呢到既人走左過去

都係熟口熟面嘅ID

唯一不變都係有痴線佬吸負

我就唔同呢，無論個人定個心一直都喺呢邊

果度無乜痴線佬

我地堆溫屎其實都係過去支持下師妹

芯都有藉口

啱

兩本monograph已到貨～

多賢哩個紫頭真係好靚

呀豆

啱呀冇乜 得兩三個咁

留名顯示一下我既專一

以為你召喚我

咁就甩甩甩甩甩賣墮左兩年la

順便召喚埋撈撈

巡蛋有得係日本戲院live
日本once好幸福

有冇ONCE放手燈求PM

其實佢開埋港場戲院live都會爆ga wor

JYP 不妨考慮下

到時去排隊買啦

你唔係唔去呀嘛

冇飛！冇假！

冇錢! 冇腎

呢度有幾多巴打會去東蛋

呢度

話咁快又到1001 推